有無人睇得明呢篇英文?

Wan Lai woke up with a wave of his wide sleeves. From the center of the West Lake, a waterfowl flew into the wet dawn, and then fell towards the ripples on Hongshang. Under the moon, the silver halo circulated in my tears, the white dew condensed silently on the sweet-scented osmanthus, and the fragrance overflowed from the tender pistils of the water lily, and became cold on the luminous lake. Liang Lu gently rang Shuiyue, and the voice followed the south wind through the window lattice and went straight into the palace. After a while, the lake surface was calm again. He circulated his left hand, hovering with his right hand, lightly dialing the stars on both sides of the Tianhe River, and then suppressed and destroyed, dived and flew like a peregrine falcon with both hands. Jiao Zheng rose up one after another, and suddenly jumped into the frosty sky; the palace merchants behind were like harriers chasing after flying with wings, rushing into the open air rushing into the frost wind. The ten fingers are leaping swiftly, like a frightened gull from a rabbit, or a wild goose descending abruptly in the desert: the westerly wind is rolled up from the bamboo forest, and the leaves are swayed and the smoke is collected by the river. The ten fingers were flying swiftly, splashing the rain on the windows and duckweed, rustling like a changing sword flower, rising and falling back and dancing, popping up petals of the morning glow. The snow is clear, the mountains are quiet, and the glaciers are silent. At the summit of Kunlun, the golden sun shot down purple crystals. In the ruby, the pearl glows quietly like a nebula. Then there was a sudden rush of five fingers... When the crystal and melting ice collided suddenly, the silver light of Daxue Mountain suddenly condensed high in the sky. And Tianhe is also as still as a sword. Above the vast desert, the moonlight flowed through Yunhan, and the silent palace and cornices went away under the moon to hear the sound of immortals, and drove across the glazed glaze of the first cold into the nine days.

屌你自己功課自己做啦

樓主你睇唔明英文唔緊要，我好好人咁花咗幾個鐘幫你譯咗做中文，希望你睇得明啦（利申睇唔明，我都唔知我點譯嘅）

他的寬袖一揮，萬籟
就醒了過來。自西湖的中央
一隻水禽飛入了濕曉，
然後向弦上的漣漪下降。

月下，銀暈在鮫人的淚中流轉，
白露在桂花上凝聚無聲，
香氣細細從睡蓮的嫩蕊
溢出，在發光的湖面變冷。

涼露輕輕地敲響了水月，
聲音隨南風穿過窗櫺
直入殿閣。一陣蕩漾
過後，湖面又恢復了平靜。

他左手抑揚，右手徘徊，
輕撥著天河兩岸的星輝。
然後抑按藏摧，雙手
游隼般俯衝滑翔翻飛。

角征紛紛奪弦而起，鏗然
躍入了霜天﹔後面的宮商
像一隻隻鼓翼追飛的鷂子
急擊著霜風衝入空曠。

十指在急縱疾躍，如脫兔
如驚鷗，如鴻雁在大漠陡降﹔
把西風從竹林捲起，把木葉
搖落云煙盡斂的大江。

十指在翻飛疾走，把驟雨
潑落窗格和浮萍，颯颯
如變幻的劍花在起落回舞，
彈出一瓣又一瓣的朝霞。

雪晴，山靜，冰川無聲。
在崑崙之巔，金色的太陽
擊落紫色的水晶。紅寶石裡
珍珠如星云在靜旋發光。

然後是五指倏地急頓……
水晶和融冰鏗然相撞間，
大雪山的銀光驀然在高空
凝定。而天河也靜止如劍。

廣漠之上，月光流過了
云漢，寂寂的宮闕和飛簷
在月下聽仙音遠去，越過
初寒的琉璃瓦馳入九天。

屌你樓主google直譯？好多位同首詩既意思唔同